嘩！企鵝⋯

仲未出業績嫁

我都等緊
有冇人報下市場預期D咩先

升

遠超預期

喜出望外

熊軍又jump

飲醒

今次係咪上500 啦

Big drop is coming

Gogogo

實跌到仆街

遠超預期，大行一致調高預測，北水準備隨時流入。有買貴冇買錯，大家齊齊加注。

跌到仆街

上次夠遠超啦 跌左40蚊點解釋

上次係熊市 但呢家係牛4

邊有遠超 咪撚吹水啦
之前勝預期都爆40蚊
而家打撚曬券商塊面

打你老母面
死返大陸啦

上返$300俾我走貨ok?

番去飲喜茶先

騰訊遠勝預期真解讀

股王騰訊公布第三季業績，外電字眼清一色為遠騰預期，未聽電話會議前，先總結一下騰訊第三季業績概況。

騰訊次季純利233億元(人民幣．下同)，較去年同期升30%。睇埋非通用會計準則 (non-GAAP)盈利197億元，按年升15%。兩組數字，分別在於(non-GAAP)撇除了分拆上市及投資項目的特殊盈利，更能實際反映騰訊的核心業務利潤。如對比第二季(non-GAAP)盈利，是零增長。

轉頭續解讀其他各個業務表現，大家可判斷是否收貨。

From 股榮

燈。燈。燈。燈？！